［理性討論］如何改善塞車問題

返工時間無一條路唔塞

提高公路收費係最有效既方法

學美國咁，轉右可以唔洗跟紅燈

殺晒啲私家車撚

香港咁多人 轉右唔跟燈都有排等

其實 紅隧 屯公 加價都無用
紅隧一出就灣仔 銅鑼灣 地理位置贏晒
屯公就出入必經路

加兩倍牌費
立法泊爛地既私家車出唔到三保，推高室內有蓋場個價(留返爛地場俾大巴貨車拖頭)
相信路面會少一半私家車

你有位起turning lane?

香港隧道同橋樑已經係最好嘅chokepoint

1. 啱, 所以分流完已飽和嘅三隧就係擴建紅隧
2. 10號幹線

加隧道應該可行
政府有錢都倒落港豬澳同高鐵
但係港島可能消化唔到咁多車

港島消化唔到咪倒塞, 點解港共匆匆忙起南港島線東段就係噉解
奇力島交匯處已經係個critical point分到車流, 你不如擔心下東廊先